警總已封水馬

source:

劉細良尋晚講左啦

劉細良又中

佢地無得遠攻 我地可以

佢好準

做咩封警總

準閪 又話大波華落台

班狗驚撚到, 封晒成個香港啦屌你老母
幾撚時宵禁呀

籠城

自己屋企都守唔掂掂

自己圍爐取暖

有你人打算行去終點再去其他地方野餐

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

佢話政府內部傳姐 無話肯定喎

佢分析ok
收風不了

同埋佢走去同廢陶架厘圍爐

唔知會唔會今晚講呢

On9

又浪費水馬

到時得黑社會嚟

示威者一個都冇

我哋搖控撚狗

補link

廢陶真係累咗佢

721

大家記得遇到黑幫 藍屍，開傘遮鏡頭，家法侍候

唔好再圍人，你圍一個鐘，班狗最後都係放人。又塞住後面，上唔到黎支援

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

其實咁樣封完水馬, 咪仲易圍實佢 D出口變少咗

收開錢果班, 濕佢一兩穫 就多多錢都唔敢再出來

除非唔係……
係防預後面用火器，否則揾唔到原因
自起高牆 堡壘
萬事小心平安歸來🙏🏻

係
有一、兩個爆缸，其他就會驚 等夠鐘就走。
所有黑幫 藍屍既本質：欺善怕惡

如果真係黎就係群片
唔會係小數過黎
唔駛多，4-50人一隊咁過黎
已經好難遮住解決

不過打唔打就後話
人鏈擋狗，打完即散

劉細良講撚中晒囉！

圍撚晒全港啦不如

怕俾人圍 索性自己圍

水馬牆變Lennon Wall

如何不費一兵一卒圍警總

講中哂就姐係會出埋黑幫

老鼠膠出動

城管

自己封埋自己

到時肯定咁spin:

老黑打狗就屈佢係示威者好暴力之類

老黑打示威者，就拉鳩示威者

新連儂牆

同燒山相反 一個8成中一個8成唔中

好實在既問題 而家全部升級地點都封晒 我地仲可以點升級？

可唔可以 我呼籲 鄉黑 保持中立？ 唔好出現 現場？

封埋個入口慳水慳力

連儂城牆

cls比人用老鼠膠封閘的話，連救護員都救唔到你

是旦啦，佢地中意圍咪圍囉

有人講去警總咩多9如

咁唔係都係八成中咩

如果係老鼠膠空投 佢地都應該幾唔得閒

中對家

玻璃膠封鉸位有冇得諗

引我地去警總，唔好中計

無啦啦困住自己都有既

閘口個水碼個接駁位好脆皮

驚撚到
到時丟屎入去臭撚死佢地

話撚到明 官商鄉黑 全部都係自己人

再抹黑青政同本民前收老共錢
永遠都會記得

如果文宣做得好 應該有的作用，我就唔信果D友仔唔上網.
元朗或鄉紳就怕外面人入去攪事，咁就呼籲 中立 唔好出來攪事.

驚到

有得搞喎

先要問水馬嘅原材料係咩塑料？
係PP. 聚丙烯 又叫百摺膠

市面好小膠水可以永久黏合 PP的

警總都封2米水馬，佢地睇嚟真係驚到鳩縮

劉細良又中
尋晚YouTube已講

睇嚟 官商鄉黑 機器真係已啟動

放假行完坐高鐵融入大灣區

有好有唔好
唔好在佢地都出唔到黎

如果話圍各區警署佢地整晒水馬之後去第二度咁支援咪好慢

1隻水馬幾千蚊
大家唔好亂咁噴花哂

有水馬就變連儂牆

武勇兄弟唔駛攻堅
香港大把地方可以去衝

得一個窄岀口
封實左佢地爬水碼？

好方便啊，有水馬位置唔洗圍

好似打機咁
你狗屋打爆左
都想去其他埸景啦

睇班犬嘅部署由灣仔開始起城牆又拆圍欄，似乎真係想開大片後就將前線全部活促

聽日圍住個狗屋貼memo紙

佢近呢一兩年真係乜都中
由中美貿易戰到反送中
痴撚線

為左佢地嘅安全著想
千其唔好破壞或者俾人整爛個閘同d 水碼
我地有剩餘物資嘅話，應該要做好人幫佢地
做加固工程

如果火警點算，無哂緊急出入口 政府係咪有病，唔顧前線警員安危，警察罷工算啦

你講毓民？

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

老鼠膠！！！ 幫佢整個永久狗圍欄

自己圍自己都有

紅隧出呀

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

[陰謀論]而家係咪想示威者同黑社會互片做成人命傷亡?? 跟住唔比遊行??

高身水馬無晒貨，要用矮身

佢圍晒 定係圍左正門？

如果佢圍晒自己地頭 咪變左監獄 佢地唔易走出黎
但我地可以遠攻

驚察

佢用意係隔開D人接近警總，其實好事黎

監獄

中乜撚，擺到明收到風啦
我個老野同事都話佢啲同學講會放水馬

連儂水馬

用鐵鏈鎖住度閘，啲狗咪出唔到屋企囉

已準備大量彩色摺紙

講100樣野有一樣中啲人就會抽嗰一樣出嚟好準好準

自己圍左自己，我地可以收隊。

其實佢地係點放水
聽日有冇人可以示範下

佢地驚到自己圍自己，好羞家

班狗係點圍，有無逃生路的，如果比人京都咁...
都幾大獲

去
唔去
你估我唔到

啲狗好驚

幾百人守住個門口，佢地就出唔到黎

班毅進仔好蠢
幾支ab膠咪封住左佢地出唔到嚟，我地一個人都唔洗守都達到圍警總嘅目標

早啲幫警察加固

如果有火警，啲消防咪入唔到去救火？

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

老鼠膠

係咪自備老鼠膠？

有種唔好出去

Push
集中721
不要任達華洗板

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

推